20:00 逢星期二 奪命Loudzone

20:00 逢星期二 奪命Loudzone

內會拉布戰不容退縮 迫中共監粗出手DQ攬炒
- 28/04/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
246K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《內會拉布戰不容退縮 迫中共監粗出手DQ攬炒》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

劉細良節目要大力支持

19,610 watching now 20:50

22,393 watching now 21:33

今個星期五 12:00 - 19:00

去登記撐肥佬黎同城寨

五 一 黃金週報復性消費撐黃店

今個星期五 12:00 - 19:00

去登記撐肥佬黎同城寨, 有人幫助唔係好識點樣登記/subscribe 既人

地址 ：觀塘偉業街116號聯邦工業大厦2樓

香港PK大聯盟 - 05/05/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
248K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《香港PK大聯盟》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon